[說在前頭]如果林奠下台 我地下一步係點？

雖然而家我地清楚訂立四大目標
但係而家民怨好明顯集中喺三個人身上
林奠 Nig家超 盧狗頭

如果中共下一步係指令呢三個人下台
等市民洩一下怨氣
階段性勝利咗
令我地訴求未達成就失去(大？)部分抗爭者
(就好似暫緩條例+真誠道歉已經令部分人收貨翻去睇tvb)

咁呢條路應該點走落去？
目標起碼要訂到真普選/真自治

利申: 非失敗宣言 只係想拋個磚大家一齊諗下嘢
再利申: 諗嘢之餘都要身體力行出黎野餐

唔會，面子問題

趁政府鳩縮有少少時間唞
我地都唔好停止思考

你意思係班狗官唔會下台？

頭先睇完倪匡訪問
覺得佢其中一樣好中point嘅係點解中聯辦唔似平時咁搵大官黎撐特首
反而縮得咁後？

係咪有心將民怨谷落一個人身上然後當棄子？

要求真普選 唔好再俾中共派啲又無能又自大嘅仆街做特首

又或者係詐病離場

怕就怕二百萬零一人會劇減至得番十萬人

點樣可以將團火延燒？

北伐匈奴

鄭若驊唔見左

不如炒左佢先減下民怨
反正佢都冇用

下台唔撤回咁點計？

成個六月揭露左一d嚴重ge部門問，議員、專業界別同民間組織需要跟進

五個月之後就係區選，呢段時間大把宣傳工作要做，特別係擴闊年輕人選民圈子

出年就係立法會，諗定點樣攻陷對家票倉啦

懷疑係留番啲仲未民望插地嘅棋
等林奠呢啲過街老鼠送頭

普選同警權問題?

雙普選
修憲永續基本法

我正正就係想講下台但唔撤回/唔取消暴動定性
結果只有下台呢個訴求達成到嘅話就好浪費今次嘅努力

其實就算年輕人多咗登記選民
來年立法會依然會係一場苦戰
個問題喺個制度

反而係我地用而家燒起上黎嘅火可以爭取到啲咩

鄭若驊有民望

普選喺今次運動其實未點提過
喺咩位擺上枱傾會係重點？

警權問題其實由雨革已經存在
只可惜未見改善
今次認真要嘗試改變個監警制度

都係嗰句
提出時機同契機值得思考

無柒婆咁差囉（好似係）
柒婆柒在而家連建制都喊打

嚴格嚟講係林鄭同佢頂左
明明立法點解會好似唔關律政司事咁
4個攬住一齊落台就差唔多

所以佢失蹤呢單嘢好鬼
好似刻意要林奠食哂咁
我先聯想到如果柒婆下台
抗爭失咗焦
會唔會係中共最想見到嘅事

瞓唔著 露宿緊
歡迎一齊黎諗下嘢

不過聽日野餐嘅都係養足精神好啲

瞓先
大家唞足精神
聽日見

大家出門未？

有無人到咗未有嘢做入黎討論下？